
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le changement que je propose n ' insiste pas seulement sur la valeur et l ' importance des villes comme des lieux de la liberté , de la démocratie et de la fertilité 2 , mais suggère également que le processus d ' accumu lation typique des territoires urbanisés peut être «renouvelable» sous Recycler les villes Éléments pour une théorie de la ville comme ressource renouvelable
Entity Name (Type) :: Recycler les villes Éléments (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le changement que je propose n ' insiste pas seulement sur la valeur et l ' importance des villes comme des lieux de la liberté , de la démocratie et de la fertilité 2 , mais suggère également que le processus d ' accumu lation typique des territoires urbanisés peut être «renouvelable» sous Recycler les villes Éléments pour une théorie de la ville comme ressource renouvelable
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le changement que je propose n ' insiste pas seulement sur la valeur et l ' importance des villes comme des lieux de la liberté , de la démocratie et de la fertilité 2 , mais suggère également que le processus d ' accumu lation typique des territoires urbanisés peut être «renouvelable» sous Recycler les villes Éléments pour une théorie de la ville comme ressource renouvelable
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ liberté, pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ liberté ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le changement que je propose n ' insiste pas seulement sur la valeur et l ' importance des villes comme des lieux de la liberté , de la démocratie et de la fertilité 2 , mais suggère également que le processus d ' accumu lation typique des territoires urbanisés peut être «renouvelable» sous Recycler les villes Éléments pour une théorie de la ville comme ressource renouvelable
No features found.

